而家唯一可以做就係發動全港罷工罷課跪求仇恩達同關sir和好合作

我睇過三國演義漫畫版, 以我見識我夠膽講佢地兩個才能都係千年一見
而家納粹大敵當前, 香港人真係無一個羅斯福一個史太林內鬥嘅空間, 有乜唔啱都等佢地施展完雄才偉略幫香港建咗國至再講

仇狗連幫關sir含撚既資格都冇

仇狗單挑政壇黑社會熱狗
關蛇智鬥幾架鐵騎
呢兩個聯手 真係唔知可以有幾勇武

仲有軍師威猛的巨龍同軍火商KK
呢個組合真係J死人

仇狗：我只係一個市民

巨龍=香港救世主
一直指引緊呢個世界嘅未來同現實環境嘅background
只係啲人當佢9up令佢心灰意冷

啲五毛不斷翻舊帳令佢疲於奔命
搞到連撐關蛇集會都唔知有冇去到

其實啲人係咁話關si屈毛，對上一次係幾時

樓主成日笑關 sir 有咩居心，鍵國後一定比關大總統清算

「SARS一役係中國救香港」都有人信
睇黎有人唔鐘意我數返d證據出黎

唔好內鬥了